SH 撚請入

屌你老母倒輸都得啦

已轉投止蝕派

Strong 沽

事實證明strong hold廢話